Задание:

    Произведи рефлексию структуры, создай карту (map) структур из предоставленного слайса по ссылке. Ключом карты будет
    строковый тип со значением названия структуры, значением карты будет слайс полей структуры Field ([]Field).

    Заполни поля структуры Field, где поле Name — название поля, поле Tags — карта тэгов с типом map[string]string,
    где ключом будет название тэга, значением должно быть значение данного тэга.

Критерии оценивания:

    Map заполнена согласно заданию.
